點解去食餐飯都要比人逼害

是咁的，話說小弟自己一個人去食野，咁就要攞張飛啦，咁間餐廳就係分abcd咁派飛個啲，咁我一個人食就係拎a啦，咁拎飛個間都係去到a07，等兩個位就得。
咁等左陣終於都到我，點知個電腦系統勁大聲咁講：a09,a09,a09
我一聽到就屌左出聲，去食餐都要比電腦笑鳩毒撚，各位巴打記住要小心，唔好同我犯同一個錯誤

1/10
本身0分，見係app台手足+你同情分1分

屌你老母啦 咪攪事ok?

-1/10

台主大哂?

中非台

...

食老麥算啦

幫你推po都屌老母，以後過檔動物台算

唉 你啱

唔係咁易嬲呀手足
我同你不嬲有個句講個句

笑咗，thanks

幾時同你手足，躝去同秀吉搞GAY啦

琴日我地玩通宵都唔係手足。。。

你地尋晚玩通宵

打機姐。。。

打＿機

下次拎多幾張, A19

本土笑話

佢叫會員 朴初瓏😍